[古代撚] 發現用左Fluid Motion之後60fps睇電影爽到出精

清朝人

買部電視，個algorithm靚啲，仲上到120fps
以前搞呢搞路，同靚嘅電視一比，屌嘥鳩氣

你講得好撚岩

電視機個啲好靚喎

SVP + Madvr 仲正